光頭警察一度舉槍指示市民！！！推！！

係咪痴線架！！以為自己好有型？家下報告都吾洗寫？

全部光頭popo都好撚on9

傻系拎槍

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！